(先聯署第一步)要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份
簽左先
同時, 我地要搵gphone, 周庭, 遊說團體等去遊說呢樣野
仲有我地要twitter, fb, reddit向各政界人仕, 向各商界人仕推銷呢樣野
如果說服足夠多既人, 就有機會將香港真雙普選加入為第二階段中美貿易協議一部份
到時強国唔簽協議, 就一齊攬炒啦

另外羅所門吹雞
Solomon Yue

Petition:

推

1
直接打大佬都唔簽？

Up

推左先，人權法根本係用deal下階段協議

黃色經濟圈 -> 黃色社區

Push

推爆

推推推

Signed

Push!

push

幫推

又拉錯

聯署撚
PS已簽

第二階段唔會傾得成
不過都簽下啦

其實絕對要
搞唔掂直接取消香港關係法

國際線，靠美帝幫拖係雖一出路，必推

推
重中之重

pusj

先搞成到民間政府/團結工會先好講

推推推！多謝手足！
取消功能組別 2020普選立會

Signed
Push

PUSH

有無諗過貿易協議第二部係預左計唔埋，如果唔係當初洗乜分兩部

將普選放埋入入一個9成9傾唔埋既協議，個玩法都幾特別

signed and push

咁少人推既
可能遲d要開過po

我

推 好橋

無人簽

Donr

Done

廢除功能組別 落實雙普選

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

我地要求可以強硬d，係傾之前要落實。
特朗普比人彈劾緊， 我地仲可以借力打力：加一句及延遲彈劾特朗普。

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

Cls 咁正都冇人簽